每到十二點 大量 “分化” “捉鬼” “開新戰線”

請冷靜 唔好亂推post 唔好淨做冷氣軍師 唔該

之前開過一次post冇咩人睇快閃行動建議 入黎同我睇多次

- 分享自 LIHKG 討論區 防鬼大法

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢